大J真係好慘

著褲要買大碼

著細碼D人又話你特條J出黎好淫蕩，所以大J真係好撚慘

補圖慎入

達哥慘d

九唔搭八

都唔係大J

搵咁多人仔都慘？

但得大J佬先玩到Shampoo Challenge

香港同中日唔流行,好似好少男仔玩到

起左機先咪得

Love you so bad

淫蕩唔係罪